[gay] 無畏天堂的心事分享區 (60)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

想出po比人叫咗入房遲咗

哥哥

大佬

又黎認親認戚

唉

今個月想要幾多

心情討論區新人留名

終於開返啱個名

莊莊無得俾人屌

莊哥哥

廣東人做鴨有好多種方法

5000可以了

今quarter 係peak season
唔知有無1.2 份糧呢個bonus

死開呀

FUN FUN FUN FUN

唔好俾佢停

又fun呀 咁好體力呀

佢都係瞓係到俾人屌姐

TOP here

咁你都係瞓係到俾人坐姐

無改 但block 左我

痴根

點解唔係反轉

仲想唔比錢屌我

公廁都要收錢

唔洗力架？

難講

3000

做野咁辛苦要慰藉下自己

手指

原來係你買雞蛋仔

雷克

新人新po lm

咪再扮呀

@魚巴

即刻出動

指甲好方好紅呀

可唔可以借隻手比我

點樣整到咁方

係靚手

天生

果然夠快

北角雞蛋仔好食咩

未食過

我要一邊手得架啦

本身對雞蛋仔冇乜愛

[有圖] 有冇巴打條J生過白色珍珠

個樓主話佢扯左14

好唔好食就見人見至啦
好耐冇食

紅係咪唔好
方係天生架

好呀
血氣方剛呀嘛

變左新人就打嘅魚打手

咁唔怪之得我整極都唔方

藝術家手指

好葡萄

一分撚係到

兩分，多你一倍

我都有睇喎個post 有圖
不過未扯嘅

買份過黎俾我

@魚巴
巴珍珠咩黎？

你當自己係邊個

羨慕

買都買比我

撚知咩

尋日打飛機唔記得度下幾多分
Post 多次張圖出黎

咁惡嘅

你呀邊位
雷弟弟 豆哥哥等你哦

3分

渣架

Roughly 估計10分

10分

長就度過所以記得
其餘兩項估算咋

14分果個去左邊

灰死咗

渣ga

莓子

動動豬

莓豬

個名咁靚嘅

乜大家都對雞蛋仔有興趣架咩

六寶

鐘意食媽咪雞蛋仔

對你有興趣呀嘛

好直接

用洗衣球啦

Not that you care

I'm sorry for not capable in being the one you could talk to when you needed the most.

人間美食雞蛋仔

格仔餅好食d
花生醬糖煉奶

純屬虛構

都中意食 但太肥啦

香噴噴

好高糖粉

不及我天然體香

我咩都唔知

你

啲咩呀

澳門都是臭閪

我們
打錯字 死on9

唔好恥笑我

咁都有得笑

笑到急屎

瀨屎啦你

你就瀨

餓

決定下個禮拜放早睇美女與野獸
我估

你比人屌到鬆晒啦

想睇
諗緊幾時自己去

你有肛門括約肌鬆弛添

我好緊囉唔該

我緊過你喎一定

一定唔會囉

希望唔會太多人啦

我都唔識講呢5張

又有人請下午茶

聽日睇

好正

點會唔會

第二張

Agger

中肯

絕對係

雷克啲手指幾靚

雞莊就帶可愛味道

呢度好多處女既煩膠

雞莊係咩

我唔煩囉唔該

麻撚煩

收皮啦你

人馬座

ok。deal
pmed

我天蠍仔黎

我叫格仔餅會走油 走糖 小醬

雞莊係公雞座

不了

我都天蠍

嘩7仔條友hea到
乜都唔講就咁坐係到幫我嘟件野連幾錢都唔講

收皮

屌佢囉

有乜好屌

pmed

我都人馬喎

有乜好嘈

我唔信

比唔比係一個問題
值唔值係一個問題

冇嘈 講下都嘈呀

點解

貝叔

認真？？ 好似tt

【巴打入】大 家 想 要 我 個 咀 定 我 對 腳????

圖片模式

一入去就見到

點解你男友無調教你

我同佢一齊睇

圖片模式點開

無野了

條底褲好核突

係

買返屋企擺

威

為疼惜你我願放下你手 讓你走

我給你最後的疼愛是手放開

今日通完頂一早訓鬼左 點知訓訓下夢到自己係一間好細既房入面上緊堂
再睇睇自己冇著褲係到磨柱
一望左邊有個人又係同我一樣
下一個畫面就係佢衝過黎我後面一野捉住我

一醒左之後雖然扯到好行 但係唔知點解有好大好大既罪惡感 好耐冇試過扯完／打完有罪惡感

我地呢到除左音睇掌星座伸識唔識解夢

春夢

是我太過愛你 願意放生你

好心一早放開我

某d識

弟弟們近來可好嗎

新人自介

哥~~~~~~~~

冇新人呀

扮下多新人嘛
怨婦們

柒撚懞懞

咩呀

我認為全港男人出術屙尿都要考牌
會滴落地嘅一律冇資格出街去廁所

屙落你到囉

我認為全香港嘅零仔扑嘢都要考牌
死魚冇表情唔識叫一律冇資格扑嘢
點睇？

點解 唔同性格有唔同反應
但無論咩人屙尿都唔應該會滴落地

我係大隻仔公廁

貼錢？

我又問返你點解
唔同J有唔同長度擺位唔同
你肯定你每次用尿兜冇漏過一滴出去？你肯定？
但無論咩人扑嘢都唔應該會死魚（咁事實係咪冇人死魚先）

藍色果本?

係呀

知道自己會滴落地影響人地都唔坐馬桶屙 自私
我試過但極少咁囉

都唔係話你，柒撚懞懞

講起春夢，求解
以下
.......
Story memo

故事背景，唔知點解係軍人背景先啦
其實個夢都幾浪漫，因為夢入面我係 in love 的，
咁首先我係揸戰機嘅, some how 另一個男主角係 係航母到做唔知咩級嘅軍官，有班lan喇
咁個夢主要講嘅就係我係架艦與到佢啦一開始都無咩野，咁慢慢有d跳脫嘅片段show 到開始對佢有feel ，例如行過會主動幫佢拎野，大家又吹好多水咁啦
仲會佢出勤個隻會擔心佢
當我飛個陣，又會諗住佢啦
咁成個大環境係感覺到 有少少 anti-gay ,即係 gay 依樣野係夢入面嘅世界唔係一條話易嘅路嘅
咁日子好似係熟落左
咁有一次落艦橋入面，見到佢啦，佢好似係到 train 緊d Lan 嘅，咁我就特然行埋佢到講阻你一陣唔好意思就拉佢入一間雜物房之類，之後真係好似睇戲咁，好曖昧咁表白什麼的，好中意佢咁啦
點知佢原來一直都係有同樣嘅 feeling
最撚精彩嘅個 part 係開始嘴起上黎
然後we have sex
記得有擔心過俾人睇到因為雜物房門有個船樣式個隻圓形窗仔嘅，最後都無理照搞
我記得我係 做 top,咁好轟烈sex完呢
到左一個畫面，你都知發夢嘅野都係會跳黎跳去d 片段，咁到左一個好真愛 feel 好 true 嘅部分，係個下 feel 到真係好愛個條友
就係有一日我 superior ,即我嘅 senior officer 啦
佢問我（好認真嘅樣）： 你真係打算咁樣繼續落去？
好似真係問緊咩危險野
而我係知佢問緊我係咪真係要同個個男人繼續落去，拍拖咩都好啦
而成個大環境都仲係 feel 到 ，例如軍隊禁止，甚至又係關 gay 唔得之類嘅事
咁我上司係出於一個認真關心嘅態度
係依個時候，我俾左一個好堅定嘅答覆佢
我話 ： 我，真係好愛佢，我對佢係認真而佢亦都有一樣嘅感覺。
講完我就行左去搵 我條仔
見到佢嘅時候，佢又做緊 training
咁我講都唔講，又一手捉左佢入間雜物房
係好突然個隻，無話阻佢一陣之類
直接拉左佢入房
而今次我係一開口就話真係好愛佢之類，唔係話中意咁簡單
咁佢亦都好肯定咁講： 我都真係好愛你...
Exactly 成句係咩有d模糊
講完好似門都無關實，我地又嘴
之後啪啪啪
咁到左最後啦
去到一個畫面，知到我地嘅關係真係有繼續落去，而仲去到似同居嘅地步
咁我曬緊太陽，咁佢打俾我啦，講左某d 野然之後我叫佢買埋飯俾我然之後大家都以 "love you" 黎做 ending
就係依個小小嘅畫面，對白
真係 feel 到好溫馨好開心好enjoy
之後我就醒左喇
遺憾嘅係 true love 只係夢入面嘅一個 character
真係好撚溫馨好撚正架個夢

點解你個夢咁撚長 你訓左幾多日

照你咁講你痾尿考牌都唔會合格啦如果係咁
既然係咁你都無資格要求人哋考牌因為你都係咁

10次都唔知有冇1次
我滴落地滴到馬桶會抹返嫁喎

Weekend 發 9個鐘～

呢句對白咁熟口面

肚餓

屌我個肚腩大左

[img]圖片網址[/img]

都仲好瘦 sorry

你就係個老頂？

死肥仔

Bmi 20

我買晒三本(橙/藍/綠)
最後做晒橙色就唔想做

咁你知唔知一個馬桶正常一日有幾多人用
可能有好多個人就係嗰一次就滴左落地下咁你想點
我夠可以話我100次都唔知有冇一次添但係就係嗰一次滴左落地下跟住嗰個就係你用就要叫人出街屙尿要考牌

好想食雞脾呀

比大中出大左肚咋下話

咁我又唔拘

其他顏色有咩分別

抹返囉 好難咩

啱啱計bmi21.4

矮撚著oversize 長白襪 Nike 拖鞋長街
完全係新一代潮流 好型呀

肥仔

搭地鐵坐大隻靚仔隔黎
好想挨落佢到抽水

22.2

橙<藍<綠
橙係小學程度/初學者

另外有本淺藍
好似係教發音...

我肥咁個班係咩

22 標準身型

想抽就抽
GO GO GO

成班肥仔

平時見到都會一野摸落去

你話呢

屙屎就要考啦
屌你爆到成個廁所都係仲要唔沖廁

私鴨 sorry

屌你咁講個廁工廢架
你唔叫佢抹撚乾淨先比你去用去享受

唔好讚我我怕羞

我屌曬你地咁多個老豆

唔洗pm
今晚見

做乜跳出黎

美極需要嗎

爬出黎得唔得

衝出嚟...

如果有得享受下咁多位uncle我沖出嚟柒有乜所謂

有呀我都見到

聽過人講見到牆都有

你唔好扯開話題先啦宜家係講緊你要人出去屙尿要考牌
你都幾憤青下

你諗下好啦

下 盡小小公德心都唔得

Uncle我黎啦

我叫我嗲地聽日殺死你

死啦爸爸係弱雞爸爸

你係香港講公德心 食得架
如果香港人有公德心嘅話一早可以參考日本咁
好小垃圾桶自己拎膠袋裝垃圾

靠你啦咁
你吸乾多多咪得囉

由自己開始做起

我是不死的

完

綁起你 等炸雞不停吸

打錯左做炸雞

炸雞老豆可以諗諗
炸雞就不了

打錯左 死啦 炸雞會唔會屌死我

都唔知邊個梆起邊個啦而家

打得贏我先算

下

我無力氣再同你討論落去

咩呀邊有問題
唔通其他人唔做我又唔做呀

生飛滋真係好撚痛

唔通你做其他人就要做

agger

比啲公德心唔好咩

好，但唔係義務性
做好事係好人
做壞事係壞人
但唔做好事固然唔係好人，但亦唔係壞人

公德心可以當飯食

交比你接力六巴
我補個血先嘔曬d血出黎

好浪漫

同中國人有咩分別

22歲仔家事困擾墮樓亡 母拭淚哭別兒子

LIHKG @ Android

我已經接左半年

人有義務唔做壞事，但係無義務做好事

公德心關中國人咩事
全宇宙得香港人冇公德心

各位各位 對PS4 Mass Effect Andromeda 有冇性趣？

無

你浪漫啲

咩黎？放個樣上黎睇下都好吖

天水圍 搵日入去望下。。

幫人中途轉基喎

「公德心可以當飯食」

係天水圍讀書

@炸雞
佢挑你機

咁你唔好食野淨係做一個有公德心既人就會飽

刷牙又痛
食野又痛

恨死隔離

講左人無義做好事啦
自己睇康德啦屌

我愛人最多講浪漫野未最多一句起兩句止 每句不多於5個字

如果係兩邊我會咬爛佢係咁玩
血味

有時浪漫唔一定用口

做下公德心又唔洗死
自己整污糟自己抹到咪抹下囉

我有個習慣會不停咬少少牙肉出黎

我回你又唔應？

明信片 一日拆一張

依樣真係
warm到仆街

我會寫情信

HP-1000000000000000
Game Over

寫這高貴情書 在自言自語 作我的天書

補師農莊向肉盾支持使出復活術
多謝支持血量增為100%並無敵五秒

代筆過

多謝支持拒絕接受復活術並話：你由我死左佢啦
我唔想再嘔到成地精血呀

咩呀唔係必然呀嘛

唉屌

我笑左出黎

笑咩笑，交比你呀

我拒絕復活所以都係你follow返

有人唔識寫 咪幫下佢
我寫嘢幾靚
有機會出書記得支持下（廣告）

我自殺

搭明信片點計

植入式廣告

呢隻Game冇得自殺
有我就一早棄左機啦

佢最浪漫係咪講我好想屌你
夠簡單直接好浪漫

黑暗補師農莊之一齊法術屬於強制性執行
多謝支持拒絕無效
btw 八卦魔界 好撚好睇
(網遊文 )

好 完

殺左我thanks

治癒術

人生終極術

我人生又無左一個星期

你離死亡又近左一星期

我都係到做埋雞
750蚊q要嗎

你值咩？

你單身又多咗星期

any discount

見熟先750咋
平時 2k q

no

其實成件事好簡單你話人哋屙尿出界
你可以話香港人冇公德心呢個真
然後曲線話自己去廁格如果痾出界我都會抹返佢
你咁樣可以幫自己加分同比人讚你有公德心
而唔係一輪咀話人冇公德心乜乜乜
然後話自己會抹返好佢有公德心咁樣囉

太貴

屌打定先我認真就輸了

代筆
結果係咪悲劇收場

甜蜜度由100插到落谷底

買錯洗衣球 求安慰

我冇咁諗囉

係
條女對佢無感覺加要讀書
拒絕了

下個更可愛

無下次了

但係成個討論嘅感覺係咁

笑撚左出黎

應該買除菌個隻

感情終結者
唔好話花，連芽都種唔撚出

點解咁多人會支持曾俊華架

你係咪買咗黃色個隻？好似係陽光味？

計我話私底下做一大堆野 再諗佢自己發現仲好
一係比人當做痴漢
一係就sweet到爆

因為佢係咖喱味嘅屎
而其他係屎味嘅咖喱
雖然都冇分別 我都冇眼睇

你多心
只係己所不欲 勿施於人
我相信冇人想用污糟嘅廁所

有件t shirt洗完有汗味
其他都還好

中學最開心嘅事之一

屋企廁所當然係啦
公家廁所有乜所謂
唔係話仆街但係如果公家廁所嘢都咁乾淨
咁即係唔使要廁工啦咁
人人都好似你咁講有手尾自己整返乾淨個廁所既話

再買

癲咗
簡單理解但難講到

「薯片叔叔救下香港呀」 仆街仔 03年咁多十萬人上街反對既野人地都講明會推行 D人仲要仆埋去死唔切

一諗起你句下個更可愛就笑死

DSE可唔可以講政治 可以dominate成個口試變talk show

佢都買咗，唯有咁講

無錢了 算啦

咁唔通有清道夫就可以拋垃圾落地

試過比人當痴漢？

咁係咪冇清道夫d人就唔會有人亂拋垃圾先
前提係因為有人亂拋垃圾同d樹葉果d所以先有清道夫

右

no 無溝過人
係見到好多人示愛都好直接
連溝都無就直接嚟
例如：F.5就CE last day嚟我班直接跪低送花比我fd
笑撚到我

唔係 只係如果唔拋垃圾落地 唔屙落地咪可以減輕人地工作

屌 打定底先
識嘅勿相認

原來係你

己之所欲 慎施於人

佢地係唔係都會做

咁全港咁多人亂拋垃圾屙尿出界你事實
你咪要出街望實邊個邊個唔好亂拋垃圾
你擺返好你條撚唔好痾出界咁樣先

莊巴交比你 我死左

兩個都係我老公

我要左
啪啪啪啪

我愛人之前同佢D女神表白都係 溝一陣就表 結果

算啦都係

咁佢咪永遠都唔會同你表白囉

食譚仔

住家飯

我都想食

Facetime 算表表地啦 一齊未okay

好想食又香又辣既咖哩

真係好撚憎個八婆上司

屌佢老豆

屌死佢

我又屌

不了 那麼醜的囡

3條友學日文另外兩個唔知做乜冇黎
排擠我？

買headphone

下 做咩

喉核個位成日剃鬚剃到紅晒唔退點算好

未試過

無鬚

9點閂門 下你禮拜放早買

嘩咩構造咁都有鬚
叫你老公啜啲咖哩雞遮住佢

一睇手指 排骨仔

又唔同我講

我總是一個人在練習一個人

做咩

放學買松記食先

忽然覺得隻歌好襯我

有 好撚快長但唔多
但未紅過

又多又生得快 要成日剃

你老公要咪得

我都係

我都想比人摸呀

今日收工又見到個個眼鏡大隻仔
仲要好近距離，佢除哂衫之後谷胸肌

我都想

仲唔快d除褲

慢慢摸佢

重慢慢拉佢入廁格食雪條啦

成日紅又痕 好無助

佢梗係要啦

係咪敏感

唔知呀

用so後水

引誘緊你

屈臣氏/萬寧有無？

周圍都有架啦

Ok

洗鬼咩，一嘢插佢啦

唔知得唔得架

搞錯呀

點呀你

我空虛我寂寞我凍

攬住我

不了

不了

射出來

入左聖人模式仲空虛仲寂莫仲凍

笑咩

下咩

會咩
多數爽完眼瞓瞓教

試下囉

face
stat

秘密

好想堂食糖水

應該唔係熊

why not

得我一個人

5%係狼 45%係豬 50%係熊
唔係熊就係豬

有乜所謂

咁都豬

我冇入去睇喎

咁毒 夜晚糖水鋪又多人

外賣

外賣兩碗

所以就係要外賣
想食個個堂食先有
因為外賣所以要叫第樣

咁食其他野

屌死我

冇野食啦 得糖水同燒土金

燒賣

好想食燒賣飲貢茶

咁夜食呢啲

我又食唔肥嘅
我驚豉油加深暗瘡印顏色 高糖引致暗瘡炸
雖然糖水都好高糖

貢茶

香芋珍珠奶茶
左手一杯貢茶 右手一兜燒賣

塑化劑

留個大名

超新人

洪永城如果fit啲就好

六十巴

都唔靚仔

hello 係咪要留state?
18 185 65 猛1

真人又高又charm

replied

從來要求唔高
但肥

唔fit 都夠做

屌我

好攬呀

群p ok?

泰國熊

咩叫State

你啱？？

state?status?
我好耐無比人問過

呢個我批准佢屌死我

男人睇啲車嘅顏色同女人睇脣膏顏色有咩分別

同你睇你塊面有幾多暗瘡既分別

Above mean 1 SD

d題目難到

依到好多DSE雞？

好青春

中學生

海底椰水晶涼粉都唔好食嘅

新人再次留名
之前嘅嘢當粉筆字抹咗佢

Face stat?

我條仔

各位幾耐剪一次頭髮

30至45日

差唔多我都

25-30 日

熊係咪多數喜熊

有喜猴嘅

快D溝我先

接受收兵FORM

How far we go~~~~~~~~~~~

一個月到啦
長少少都要去剪
成日俾FD話咁短都要剪

hello
is me

I am Moana~~~~

盡情唱啦

其實我只係聽廣東歌所以唔知你唱咩

我鳩打其實都係

頭先沖沖下涼覺得有隻雀仔跌落水呢隻歌好恐怖

+1

珍惜所有唔喜熊嘅熊

It's like the tide, always falling and rising

無所謂，反正我有老公

無所謂，反正我點都無人要

深夜歌time

Come on come on
Turn the radio on it's Friday night

Same

唔聽英文歌
台灣歌

你是最好那段債~~

來吧來吧
打開那收音機 星期五晚 那終會消失

丟掉手錶 丟外套
丟掉背包 再丟大腦

高空不勝風猛鞭
最後都歪倒斷線

再抱擁多次 再挽手多次
再可不可以回到輕吻咀邊相約點

用新的幸福 把遺憾包著
就這麽朝著 未來前進了

留下彼此心動景緻 多一秒留戀
差一秒歷史改寫義意 豈可斷線

盡快將 憂愁眼睛
憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧
找回你的微笑嘴巴
一同和唱可以嗎

la la la la la la la la la la la la la la la

兩顆心散開如繁星飄流
心聲擱淺於乾涸沙丘

下入面啲人話易
我覺得好難
DSE口試考標點象徵香港社會 考生再被難倒

不過對我呢啲說話冇point 唔係唔合格就僅僅合格嘅咩題目都難

Quote 夠歌詞未？直接放錄音啦等咩

唔通人手打咩

兩對手固執 推開溫柔
偶爾失散走

Cream 巴

呢題真係算易
有小小似AL中化個人短講
9UP 但合理就OK

果D咩孔子呀論語呀
是但一個解錯/離題
就成組

其實唔難

Hug

一定係簡？
朋友個條只要記得莊子/ 儒家理論就答得到

咁都易 我覺得好難
我寧可啲人解題/離題
因為呢條係我1個人 個啲係成組一齊
橫死掂死緊係一齊死

做咩咁sad豬

無呀 亂諗野

唔記得
淨係記得莊子覺得人性本惡

你睇多次

唔好亂諗啦 早啲去瞓

燈光也暗了 音樂低聲了

例如
朋者，非惟人其黨，性行相同，亦為其黨
呢d一定要背下
朋友 家庭 國家 社會 既中國思想
oral 卷2 卷5都用到d

原來係荀子 柒左

見到人地講 說話基本有講野都會有3啦
我心諗

我覺得喜猴既熊好多都係唔正

中文說話我5 咋

得5炸 渣ga

就是呀

背呢d係基本...你有三年背呢d濕鳩野
你要4以上一定要背
頹底既你咪hea考囉
但說話佔25%？唔太記得了
oral野背幾句鳩up下可以救到你好多分

我要2

我一個人的思念 一個人的空間 一個人的想念
兩個人的畫面

好訓教

咁你首輪再加句i agree with u而我認為...然後靜坐啦

Good night

其實仲有成年你溫，唔覺有咩溫唔到
睇你擺唔擺心落去架姐，溫成年先有2，你可以早啲出黎做野，你又好似無學習障礙乜乜乜

感覺似呃屎忽屌

如果咁就有2就好

有得溫嫁咩說話都

下？當然有啦
首輪加講一次普通野=2-3

岩先其實已講咗有乜方法

下點解我平時學校都有咁講但唔係岩岩合格就唔合格

我不是一定要你回來...

如果唔係問呢啲中國文化知識呢

算啦

好啦真係要訓
負能量又黎

莓仔做乜？

睇多啲都有助開發思維，講野嘅料都會多呀，無壞

哈哈
中文唔問呢d
即使唔係directly問呢d都可以用下個腦套用

玩陰陽師無哂體

有冇人一齊預購個 mass effect（pc )呢
多人關一齊玩

唔問呢啲，都可以拎黎做例子

認真我便輸了

魚仔經常中伏

除了你之外的依賴...
還有誰能教我勇敢

你係最大個伏

有時候覺得 我就放低既時候
你又黎搵我做乜

我都有玩

I know that feel bro

Add me 我今天第一日

其實我係好想佢搵我

點解咁話我
我哭

孩子別哭

之前我咪話個地盤佬冇啦啦同我講一個月快樂
其實真係好唔想再有contact

隻GAME啱啱公測時有玩,抽左好多稀有
之後DEL左LU

中文說話得3
口齒不清
最衰係個死肥婆一講講足2分鍾比人stop

待你好 熟練描繪你面容角度
期望你過路的人 留在這荒島
待你好 願做城堡可轡你起舞給
而你竟放慢腳步 能讓我去待你好
在哪個世紀才做到

你成日都想伏我！

莓莓,魚魚欺負我

你今日有冇感覺好d呀？

我廢架

邊有呢,除左慣常的新人留名

Added 我空白名

唔可以再咁認真中你地伏

我有朋友了

好啦,以後唔再打新人留名啦
呵返

放假啦

我係全世界最脆弱既魚

恭喜呀

放假又有咩做呢

你完全講左個重點

屌聽日都要返工

堅強呀,寶貝

屌！！！
岩岩叫做爬番起身 依家又多件煩事

會去旅行呀！
想去日本好耐

咩事

葡萄

手信又多份

又惹到桃花
識咗兩年

不愧為男神魚

你咁大個人都唔識控制你條丁
未至於好似小糖講既咁要考牌
但你整污糟左抺返佢洗死？

小糖明明好正常

清潔工係負責基本清潔 你間屋唔用擺係到都會有塵啦

大阪有咩必買架

你幫我要啦

小糖你冇錯！

我都想去日本

我上次去無咩話必買但係使左好多錢

推ed

anyone

咁夜

差唔多瞓了

做緊功課？

失眠

有心事？

係好撚多

又係桃花

第一 琴日撞到個ex
第二 桃花
第三 地盤佬其實真係玩鳩我

any story

做哂啦 放假嘛
聽魚巴講故事

原來佢有兩個電話 所有野都有幾個ac
例如ig fb line wtsapp全部都有
其他你地應該明...

一腳？？

我唔清楚了...但我真係好撚蠢同on9
點解咁撚易俾人呃仲俾人屌
我係咪太睇得起自己？定係因為我有時幾好人所以係人都玩鳩我？

屌你老母3點半比隻蚊嘈醒訓唔返
佢仲未走

唉屌比隻蚊搞到我好緊張
由細到大聽到啲蟲聲係耳邊都好驚
跟住岩岩起身見到地下有舊野嚇左嚇
換枕頭套聽到啲枕頭裡面啲沙沙聲又嚇左嚇

何以
我變了你的十六號愛人

早晨

最後訓左床嘅第二邊同拎隻奇異種子做枕頭

西女人原來你聽廣東歌架

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人

早！等我瞓到10點先

也要和你舉起回憶釀的甜
和你再乾一杯

得返幾個字起身啦

成半個鐘有多

都自然醒咗

返工呀

世上賤人何其多呢

腳腳加油

多謝你讚我

魚魚，be happy
我都對人太好搞到受傷嘅只係自己
但係改唔到
可惜你太善良

慘

同情魚仔

我琴日同男神係譚仔食野 坐卡位
坐入去果陣屎忽唔小心HI到男神包野

所以？

水已出

呢條片

控制下你自己啦

咁我果陣緊係扮咩事都冇發生到啦 傻仔

佢特登畀你hi

同埋我發覺佢最近換左附眼鏡 換完靚仔左勁多 有D似溥儀眼鏡 圓框黎
我問佢係咪轉左 跟住唔出聲

中田幾時比我hi

Hi

大家,我好驚呀 就快到我考口試啦

hi

hi

隨時都得

hi中田寶貝

我呢

貝貝

糖糖
不了

早晨咁多位bitch

每日嘔20L血出黎

好彩我懶唔去識人，唔係我都應該係咁

佢係我嫁八婆

<<健身與單身>>
"之前見過一張圖，內容係：
究竟我因為單身而去健身
定係因為健身所以單身 ？
有健身既都知呢樣係長線投資
一星期都要去幾日
當然健身係為左身體好
但係當你練得唔錯
都仲係冇咩人Approach
其實都幾灰
雖然唔係話完全冇
但想識你都多數係怪人
又或者搵Fun 既多
你可能話：車，你健身都係想識多啲仔，有人搵fun 咪岩哂囉
但我既心態就覺得，健身就好似女人化妝咁，想比最好既一面自己或人地睇。
當你花心機，時間練完
自然多人埋身
但好多都係連個樣都唔執下既人，你都未必有興趣啦
當冇目標又會繼續去健身，之後又繼續單身。
最後就會安慰自己話:其實單身都唔錯，反正好多人拍完都分。

做GYM有人埋身又話唔分
唔分 又話自己灰
媽好亂

#我地睇下BUHEIHEI而家咪真。名人囉

早晨bitch

各有各目的

我同唔到灰人做朋友
俺是極端撚

比你囉八婆

根本當自身條件高咗眼光會跟住高
好彩本身自身條件高姐

咪又係雞

咪就係 個個都變得 "好有要求"
之後就營造一個風氣出黎
之後就......

我簡客做

可以的話 我們重新來過
可以的話讓我鬆開你的枷鎖

到底韓國經濟會變好定壞呢

變咗唔健身好似無人要
明明d人只係健咗身嘅毒撚

做咩要食賤男回頭草

好想親眼見住世界強國嘅地位轉變
幾時世界大戰呢

控制到自己就唔叫愛

我聽個一個做尖上進論

今日要執行李

執埋我

賤男……唉

btw 魚巴
之前睇手話我有一排係狐係唔係姐係做第三者

人就係犯賤好易比賤人tum落搭
好想叫潘小姐關返個盒佢

理智，理智

你想輕carry定寄艙？

前者

Pack me pack me pack me up

Sorry lor

拒絕悔改會死於愛海

想同我做朋友就努力啲變樂觀撚啦

凍

極負面都係一個極端呀

又凍

凍呀

我覺得我應該移民去泰國

佢又唔係極負

新加坡應該啱你多d

一件衛衣舒舒服服

我地幫幫手推佢去極負

buheihei?

Bu個大撚heihei

比人包

到底我做乜鳩

咁都唔係極負

我覺得仲未夠凍喎

我都好怕做頂帽

FF下好啦

除晒衫咪夠凍囉

仲要plan埋啲行程

岩岩先撞完個ex
然後爬得番起身
之後又知呀呢件事
人一時間唔可以受太多衝激
真係會痴線

都唔知點安慰你
take care啦魚巴

又撞到………乜你咁好彩

地方的小糖需要鼓勵
我做個English grammar in use做得好唔開心

其實咁未好，死心死快啲

算鳩數啦你，讀乜野英文

Hot wor

大家都知大家有b。
就算我痕，要去搞野又點？
我同我b系open relationship ，我要出去食我使咩去搞人個b?
我去玩既準則系吾破壞人地既感情為底線，何況我吾相信c君同佢b拍得甘多年拖，會因為我地攬一攬/我錫左佢面一下就會散。
出得去酒吧玩你未見過人攬攬錫錫？我只會當c君系酒吧既其中一個酒肉朋友。
當然我無否認過對c君系幾有興趣，吾系我點會去錫佢？
我只系覺得酒精下更易犯罪，告誡下定力低既人。
我無諗過為我既行為揾藉口。
我系覺得c君ok。
我系有攬佢。
我系有錫佢。
或姐你會話我系pk。
或姐你會睇完就同自己講我以後一定吾可以變成佢甘。
或姐你系同我經歷緊差吾多既事而有同感。
又或姐你系支持我都好，我由第一日開post既目的都只系想將我個人既感覺/經歷/諗法系呢到發洩下，比多一個人既日常比你地睇下，引起你地既回應/思考就已經足夠。
最後多謝admin1,2為呢個版既付出，好開心你地肯post我d甘易教壞人既野，多謝！"

#OPEN關係食得架?

拿拿林啦屌.

香港獨立成國一定好過而家

唔得

加油

無軍隊係致命傷

plan行程

唔係
極負嘅人唔會生存

控制唔到自己仲咁多籍口

等啲老野食曬先啦，你獨左，你無權，最後未又係回歸大中華

搞到咁不如唔好拍

屌你好老母Ikea好撚多爸爸同Uncle呀
好想捉佢地入廁所
年輕爸爸同成熟爸爸Why Not Both

死撚佐啦我依家

個位為我而設架啦可

警察叔叔就是這個人

屌你老母點解睇極都唔明past perfect同past有咩分別

我咩都無講呀啦

past perfect同present perfect 仲有past
我到依家都唔識

睇中一間屋，不過諗住兩三個月後先開始租，可以點

#HeheStory1804
"有d 0仔
可唔可以唔好成個港女咁
郁d 又發嬲發爛渣
郁d又話分手 又話我唔愛你
唔理解你
唔關心你
屌
你需要我個陣 我就要出現
我病左你有無關心過一句？
可唔可以唔好逼得我太緊？
利申：平時好好脾氣 逼到我火我都算忍得耐，只能說息事唔一定寧人 退一步唱唔出今天我"

感同身受

咩意思

納軍囉屌

警察我ok

WELCOME

先聯絡業主

你愛佢無計

明眼人一睇就知

兩三個月機會會細D
如果旺區既話好快有人租
睇下係咪兇宅先好租

Bitch

好彩姐 我覺得有啲欣慰嘅感覺

係麻煩架啦

我都愛住你隻手

砍比你打飛機囉

我次次都係前一晚臨瞓先諗第二日去邊

洗乜斬日日都用緊黎打啦

拎2-3好易嫁咋
加油
(speaking肯比人帶一定get2or3)

依定閪痕屌閪先

好 我都想中出下你

同朋友去6日台灣用左我3日返三時間Plan行程

學我瞓公園又半日

代理嚟，係土瓜灣

雙龍嗎

Speaking 如果睇得書多就好易

唉
How about me

見到有人同我唔識呢三個我覺得好欣慰
雖然我研究緊

我連題目都睇唔明
好彩識聽人地講乜

咁未好

好事嚟

機票都未買呀我個歐洲
希望今日內搞掂佢

乾咗佢

快看看歐洲的那邊 旅遊路線

我乾緊可樂

同屋企人去要well prepared

竟然唔跟團

得返自己一個寂寞感max

好滿足果6日
我4月可能去完台灣8月再去
去到驚

不要再說了
我依家連間房都唔想出

台灣都跟團

跟屋企人去喎

等雞返黎搞聚

無問題呀

我同屋企人去都唔洗跟團架喎

同上

最緊要舒服

要就屋企人好煩

我係少爺佢地就我

港孩

我都係少爺 但係我地不嬲互相遷就

我諗去邊仲想點

有時好憎聽到無所謂
所以我行強制性

I am nice, ok?

Me too

邊到nice

唔一定

NO 3P

對爸爸媽媽nice咪得囉

okok

啱聽

老媽成日發我脾氣
都唔知點溝通
就佢就到盡 但有啲位都係有我嘅標準/意願
算～我繼續plan行程

我會反佢白眼 然後唔理佢

好彩我同媽成日都仆街嚟仆街去

試過係街到搞到我發脾氣 我自己行 佢地跟係我後面

All I need all I need
I need something easy

bad eq

so true

我需要提升eq

哇 我地好夾
但你依然係雞

無嫁啦

唔做客都可以係朋友

雞莊

六六

我真係想像唔到佢地兩個係情侶， 亦都想像唔到佢哋扑嘢會係點。。。

我都唔係好弱姐
咁多缺點仲活到今日

買二送一

[/quote

炸雞

比卡超呀

Pika~~~

屎眼睇人，人人係屎

係12蚊店買左呢個

我真係對自己好冇自信
有啲字我覺得90幾%係岩但我都覺得係錯要查字典

傳說中既防空洞

你諗埋啲乜野

笑撚咗

m記咁撚多人

你諗緊我諗緊嘅野囉

哦

地方的小糖需要神將我生命變彩色

你諗多左了

未回夠HP今日休戰

靠自己啦

你引導大家諗錯方向
其實骨子裡都是一個Bitch

下拎黎揼背脊咋嘛

我知吖 你又諗左去邊呀

我clarify返咋嘛 你又諗啲咩

你確定係咁用？

哦 明架啦

我地要信佢架
好似俗

下唔係咁點用

扮曬野

你可以塞粒震蛋落去揼背脊

你話係咪係哇 廢事嘈

嬲豬
唔好唔開心

悲中永遠帶喜 生死難忘 便忘記自己

See me fly

玩震蛋啦你

I am proud to 派帽戴

我有玩過又話你知咩

一齊塞一百粒入佢後面

你當我係你呀脫肛

照塞

根本就係想自己塞爆自己
咁多震到你失禁

不了shyshy

重唔係Bitch

震死佢

塞到脱肛

我好純情囉

Above mean 2SD

嗚....嘩....嘶....我不行了
滿意未

滿意啦

純情會去12蚊情趣店

Aeon都情趣店

好聽

邊個知

你囉

Hush now my angel
I will always be with you

靜左

打緊機

打緊j

我要努力向上！
起身！

男神返緊工 探唔探佢好呢

探啦

我準備左人體盛宴比你呀

你兩個

朗豪坊有大量壯熊出沒

有圖你話你係壯熊都得啦
不孝了，Uncle我上啦

成日幻想擺震蛋落男神度
得閒就禁制震下佢睇佢個反應

Uncle 404 not found

嘩...好撚變態

gv情節

你最熟

正呀呢d

啲機票買唔落手

983

如果搭10個鐘機冇得訓係到你搭埋我果份

I picked my poison and it's you
Nothing can kill me like you do

坐係到都瞓到架我

瞓落 frd 個膊頭到

愈訓愈落含10幾個鐘

992！

993

994

條j應該會潰爛

995搵人接力

咪改錯名～

998

999

1001